一人一個防曬絕招

要曬既日子已經戴埋啲大媽防曬手套
手臂都係曬黑左
有無人有好用既防曬推介下

噴防曬